啱啱睇到啲post講咩公投公投 其實咩嚟

無留意開 問咗身邊10幾個frd同公司啲人都無人知
其實咩嚟 係咪有得選特首了？